【又有糧倉出事】吉林倉爬滿黑蟲蛀粟米 糧商$948萬買糧恐血本無歸

新招wow，今次唔燒倉，玩出成蟲

唔怕 個個都係 bear grylls

亲！

好吃的黑芝麻爆米花特卖咯！

948萬
市區一間三房都買唔到
算罷啦

中國人食咩粟米 食草咪得

有蟲證明新鮮冇農藥

蛋白質呀

又無話唔食得

親,你唔食連草都無得你食
有蟲蛋白質高
再嘈就係收咗美國錢

連埋蟲一齊食

係比啲支那豬食
啲人就食草啦

香港就有人買到嘅仲有